====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une ville mosaïque Même si , à de fréquentes occasions , j ' ai pu faire émerger ou participer à de grands projets ,  l ' urbanisme ne doit pas consister uniquement en cette approche qui est très réductrice de la fabrication de la ville au travers uniquement de projets exceptionnels .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, grand, devoir, exceptionnel ]
epistemique :: 4 :: [ pouvoir, grand, devoir, exceptionnel ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ exceptionnel ]
axiologique :: 1 :: [ exceptionnel ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
Total feature counts: 28


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, grand, devoir, exceptionnel ]
epistemique :: 4 :: [ pouvoir, grand, devoir, exceptionnel ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ exceptionnel ]
axiologique :: 1 :: [ exceptionnel ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
Total feature counts: 28

